成場運動降緊溫 因為呢個肺炎

變左全世界都討論
而且因為呢個肺炎
我諗唔少人都真係驚而唔出黎

但我地個目標係雙普選同五大訴求
鄰國點死佢地既事

今日我地要繼續推Twitter 繼續思考有咩方向
坦白講 我覺得醫護應該要罷工
醫管局係藍既 順便要求換撚埋佢
醫護要團結先可以有bargaining power
你諗下加黑警人工 都唔加比你地
你諗下你地做到死 過多排就無人記得
仲要照顧埋藍絲大陸人

根本醫護就一直被打壓
點解你地唔反抗唔罷工？

條命係自己既 你今日唔洗抽籤 係你好彩
下次呢？

推

明明越來越多藍絲屌政府
降乜溫

我又唔覺降緊溫喎 似升溫多啲

乜你覺得去到今時今日咁易降溫?

唔覺，至少我自己唔覺

呢場運動講過幾多次係長期戰呀
而家黃藍都一齊屌政府 唔係你想叫到既結果咩？

明明係升緊溫 依家連藍絲都屌緊個垃圾政府

上次沙士後發生咩事啊？
呢件事政府做得7嘢多，之後十倍爆上都得啦，9月仲選立法會
你d降溫撚好煩啊

我覺得係調返轉頭幫呢場運動注入新能量

乜尻嘢鄰國事，你喺咪小學生未經歷過沙士?

要因時制宜
可能會有新方向

明明升緊溫

明明大好機會

升緊溫喎

屌政府無用
我地屌左咁耐
無改變過
所以係諗方法connect 佢地
例如 黃營派口罩 做公關show

唔覺
拉

推！

你地覺得升溫 係因為多人屌政府
但同我地既目標有無關聯先？
我覺得反而多左post 恥笑肺炎

邊忽降 睇過

乜你覺得香港人唔驚肺炎？
你覺得會唔會因為肺炎而少左人遊行？

唔應該話降緊溫，實際上係大家未諗到行動去配合宜家嘅輿情。
應該係叫大家集思廣益去諗活動去配合輿情。

又係依啲on 9言論

你睇下出面d post
大部分講肺炎

降你老母咩，周圍都屌到仆街，又降

岩

降你老母
都唔知關乜撚野事

我地自己都有事呀 唔止鄰國啦

成個運動
就係攬炒支那
今次連個天都助攻
天滅中共，全黨死清光，真係可以成事

又係降溫撚

Exactly
假如香港多左確診病例
你估仲有無人上街示威

講真你開post 都改個好啲嘅標題
討論係少左，但大家都係諗住保自己條命先追啲消息同要買口罩
新年一定有活動喎，而家先講左2 日

加上唔係完全冇討論囉

根本就係超級助攻
你睇個仆街政府處理得咁垃圾
身邊好多廢老都屌緊

降你老母臭閪咩乜柒都降溫

唉屌淩晨三點個個瞓咗覺，場運動又降溫

講白d
只講五大訴求，好多淺藍都唔聽
但以肺炎為切入點，令佢地明白政治同民生好大關係就易好多

呢個係客觀結果
全部人討論肺炎大陸邊度有
恥笑佢地

屌襟撚咗推文

食住個勢

我屌你老母又無point
就咪撚覆

冇降溫，只係等癌屍死。

呢個現象好正常，有心的朋友應該借呢段時間，貼衛生＋抗爭的連農牆。

政府一定照撕，到時就係佢地唔關心市民生死

終於有建設性回覆

咁你想點
照出？

你覺得降溫，就應該諗辦法升溫，
但開呢d post可以升溫？

平衡時空？

邊到睇到降緊溫？

無降過，反而將更多野炒埋一碟加劇不滿。
當初係反逃犯條例，之後變左反警暴，係咪721唔講送中就降左溫?

岩你老母

我都覺 就黎贏

唔通靠我地遊行集會，燒下狗房同折下鐵，共狗就會死咩？今次肺炎就唔同啦，真係攬炒晒成個中國

等中國攬炒完再出過黎

原來成場運動指標就係睇連登有幾多個post

建議樓主立即開多幾十個post, 咁香港獨立就有望

戇撚鳩咁你想點呀

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

降溫？
就嚟全民反政府喇喎

個19政府mud7都唔做，好多人開始diu鬼

拉
今次連藍絲都屌，得返紅屍死撐

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

藍絲都一齊屌政府想請問點樣降溫？

人哋玩生化危機，

香城online 愈黎愈難玩

咁一場運動一定有起有落，我哋要做嘅係盡量確保吹雞就有人出又有效

香港熱烈歡迎武漢同胞光顧！

你個論點根本就唔啱，冇做嘢唔代表降溫，準確啲嚟講，冇吸睛嘅行動唔代表降溫，黃色經濟圈都係做緊嘢，經濟戰唔係同啲狗打，係咪要日日不對等武裝戰鬥再畀人拉幾百個先叫冇降溫?

明明升緊溫 樓主訓醒未

鄰國點死？ 你係咪見唔到鄰國落黎播菌嘅方法海陸空路路暢通？ 而家唔洗被狗拉都可以無聲無息咁無命 而家仲要傳唔只係飛沫傳播可以經眼感染 即係話戴口罩都可能無用 今時今日一定係抗疫保命先囉

下星期就真係降溫

戇鳩，藍絲係「信政府！不戴！」

０３年沙士後點
樓主可以諗下

就算真係爆發個時少人
你估個政府做到咁垃圾，完事後可以無事？

咪就係, 依家公司勁多藍絲屌鳩支那人食batman

on9你覺得場運動咁易停到? 咪撚玩啦.....

降你老母咩，熱門少幾個行動po就起晒鋼咁。
定係樓主屬於真攬抄派，想全部人死晒先開心？

咪撚ＯＮ９啦屌你

只要個病搞到全蝗國仆晒街

之後好容易就反抗到

明唔撚明？

真熱狗出現了

推呢個

俾著幾個月前我地一早識食住上做公關show+分化藍屍同政府
依家成班連登仔掛住恥笑支那同怨婦式叫春話冇人理運動
半年前d智商又丟返哂落堆填區

真攬炒 緊wo

同類post 呢兩日見到 n個

點解部份連登仔包括樓主智力可以低到咁既地步？

隨時變六大訴求：要求封鎖香港

我覺得反而係個肺炎幫運動keep住熱度

on9 , 根本狗政府一日死不悔改 , 場抗爭就唔會完

咪撚柒再 9 up , 靜左完左 , 屌你老母咩

藍絲唔知道
你上網話"極度不滿"
係大陸第二日就會有公安黎探你
真係身在福中不知福

屌樓主吹風失敗

對住佢哋得啖笑

connect埋藍絲

推個po上熱門= 升緊溫

On lun 9

依家要做黃色經濟 效果明顯好多 但黃店唔該做好衛生
Twitter 都要 個重點要加埋個政府夠竟有幾無能

你想人出去送死？將緊係社區大爆發，完左件事只會更多人反政府。連中國内部自己都會有開始出現反政府示威

推錯 慣左手

點撚樣降？

食退燒藥？

7月講到而家
總有d人覺得上到連登熱門先叫宣傳到

戇尻仔

肺炎係幫場運動加火水啊

完美示範一個支殖政權係完全無可能保障我地基本安全

光復香港

明明升緊溫

愈黎愈多人認同政府管唔掂就收皮

其他的都不明白WARS和五大訴求完全無關。

大部分人都中了政府的計謀，被病毒肺炎分散了注意力而不幸地還以為運動在升温。

問題係你信唔信人民會毋忘初心，呢次武漢肺炎可能係換到寶貴的時間，我見到周同學追悼會同幾次荔枝角的參與者，我想信係樂觀

對面自爆緊喎

ON9POST

將肺炎事件結合抗爭

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

愈來愈多人鬧林鄭鬧中共
捱多半年係咁先

時間簡直岩岩好
呢兩個月大型衝突減少 影響經濟能力降低
油尖旺繼聖誔攬炒後又開始多番人 班港豬又開始出去瘋狂洗錢
今次新年前爆發 仲傳埋入香港 人人自危 冇人出街
接力攬炒經濟

仲未計有班藍屍怕死開始自己都帶口罩

唔覺
起碼我自己唔會忘記聲運動
但當務之急係要防止疫症係香港大規模爆發
無事先做到世界冠軍.jpg

降你老母

你係咪戇尻㗎

肺炎咪解釋咗點解我地要真民主囉

一個殖民政府連封關都做唔到

藍絲都駁你唔到

唔好計之後經濟攬炒

到時藍都轉黃同你一齊勇武

個疫情更進一步顯示出獨裁共匪非法政權係幾咁無恥

無論降温定升温 人無事先可以做世界冠軍
驚出街會中招咪轉打twitter戰線囉

無普選就會出啲咁既垃圾政府 連肺炎都輕視

On9...

係出少左 但多左好多人不滿政府喎

你自己降溫炸傻鳩

唔好理樓主 又想帶風向叫人出黎吸肺炎病毒🦠

我方行動雖然少咗，但係疫症係為下一波蓄力，到時係不分藍黃一齊完爆政府

呢啲懶看透世事post真係好煩

屌，你班連衛兵，郁啲就降溫，運動失敗，無人理。仲要係咁推啲人去集會。

到今日都未學識乜嘢係be water，成班冷暖軍師，間唔時出一個挑釁post，就以為自己心安理得左。

屌哂你地老母

出黎送頭就真係收皮。。

降咩溫，唔通呢個時勢仲要搞集會 遊行？

政府越柒，民憤越深

天意嚟
而家個病毒就係要你蒙面用埋護目鏡，分分鐘遲 d 就係要人人都要入豬咀濾罐先掂

成日喺連登出post就當參與咗當做咗嘢嘅人咪會咁諗
根本困住咗喺連登呢個同溫層度

降溫
幾撚多人屌個政府無能啊
戇尻

感覺好似係樓主想完，喺度潑冷水

最新風向 : 武漢肺炎係熱狗

成公司d藍絲屌緊政府
邊到降緊

之前點都唔多人戴mask出街
而家幾乎全港戴mask
真係天意

借力打力識唔識
行動應該混入依件事 周街派口罩 比全球人睇香港幾高質啦屌

樓主思維好特別

其實係唔係樓主你自己降溫炸

我都覺得升緊溫

打落水狗

升得仲快呀

身體係最重要
唔通乜訴求都未爭取倒就比肺炎隊冧咩

On9

拉

降溫撚收聲 周圍屌到媽媽聲

完全覺得勝利在望

當然我哋唔可以自滿，繼續努力落井下石

唔留翻條命仔點樣光復香港？
拉

其實我覺得情有可原，抗爭係需要繼續，但係肺炎都唔可以唔重視。

的確手足比藍絲有良知，但始終係人，都係會因為肺炎死。

都係果句啦
個人冇事，先可以做世界冠軍。

各位記得帶口罩

其實無活動咪無活動囉
最終目的都係要大家反政府姐 而加咪做緊
活動一多人好容易傳染 手足保重身體要緊
你話鄰國既野還鄰國 你估班仆街真係唔死落黎咩
你咁樣同支那d人話無事照出街有咩分別

政府越多犯錯，對我地先越有利呀

樓主係咪柒架

失敗撚，拉

藍絲開始轉軚
經濟大機會會冧 本身商家想新年翻生都唔得

唔洗抗爭都做到個效果喎唔係下下同差佬對峙先叫做到野

降你老鼠

降你個頭
乜都降溫降溫，係咪一定要日日有遊行示威集會先叫唔降溫？
更重要既係今次係疫症，人命猶關，點睇都係重視肺炎事件多啦

你所謂抗爭都係想要呢個效果
依家送埋比你

咁佢哋咪死得快囉

所謂升溫降溫咪又係係 count 連登有幾多個 post ...

同埋識用既會升溫
慢火煮下可能多d藍變黃

睇清楚支國同港共政府腐敗

咩叫鄰國點死佢地既事？屌你佢日日放緊人落嚟

真係整撚定要攬炒

咁可以點

你都on9

政府防禦疫症成pet屎，影響了藍絲癈佬樓價生意同份工，你地都知道佢地唯利是圖，利益受損你都知結果係點

琴晚有冇去荔枝角探手足？好多人喎

「鄰國點死佢地既事」

你覺得一河之隔就可以保全港平安？

CONNECTED

光復香港！係機會嚟

簽左佢啦，真普選聯署

叫大家出嚟行動

好多淺黃就話啲肺炎好勁都係唔好出街

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

降乜溫 而家成個連登包括我都想支那中哂肺炎 清洗人口
即使係爭取雙普選 最終目的都係要支那收皮

似升溫

其實我唔再建議有疫症嘅時候出黎搞遊行集會
大家一齊係密度咁高嘅地方真係好易集體中招
真係為自己健康著想先

依啲post真係成日睇到人黑人問號
做乜啫

應該用肺炎事件connect藍絲屌鳩政府

如果為咗唔降溫而令人中招，得不償失，跟何況肺炎更加令我地睇到政府嘅無能同唔理香港人嘅安危！人死咗！點繼續上街？

乜撚野鄰國問題
驚唔驚又關咩事
依家香港有確診啦

討論抗爭大撚晒?
防疫唔駛討論?
個個病撚死晒邊個抗爭?

有人會因為驚肺炎所以唔出黎咪由得佢地唔出黎
我地自己肯出咪得
唔通你要為左多人出黎遊行刻意淡化呢個病話唔駛驚唔死得人?

總之自己做好個人衛生
遊行自己想出就出 驚咪係屋企整下文宣
抗爭重要但命仔同樣重要

我大陸同事父母住喺武漢，上星期仲信官方數字，今日見到佢好似想喊，然後大力屌政府草菅人命

呢次肺炎可能會變成黃藍絲聯合陣線，唔好放過拜年時候將藍絲親戚染黃機會

吓？攬炒緊喎？降乜L？

唔覺 似火上加油多d

可以提下佢聯想下之前半年關於香港件事佢睇咗幾多假新聞

樓主係咪00後唔知當年沙士咩事，運動還運動，至少要所有手足提升晒衛生意識先啦

連登=/全香港
首先raise咗awareness
等自己人唔好中招先
運動先可以繼續

出面多咗人不滿港共

依家廢府係向藍屍展示緊無能

2003 年，當年民智未開，大部分香港人都政治冷感。港共推廿三條，又爆沙士，各種加加埋埋，最後七一大遊行有50萬人上街。

而家發生緊嘅事，正正係同 2003 一樣，甚至更嚴重。而家好似係醞釀當中，多過降緊溫。而家正苦政治行先，個班利益行先嘅淡藍，好快個病殺到埋身就會醒。

今日係街已經聽到好多廢老屌鳩正苦隱瞞

今日到底出左幾多個呢啲降溫 休息 求行動post?

比差佬打都唔驚，會驚呢個支那肺炎？

命都保唔住又點繼續場運動呀？

推呀 其實藍絲好簡單 睇公關 要靚要好睇

錯呀,大錯特錯
政治最緊要係乜野?
最緊要係識得好好善用每一個發揮嘅機會

鄰國？傳撚左入香港喇

真係屌撚哂啲降溫撚。

上街目的經濟攬炒，迫政府投降，依家唔使手足出嚟犯險都已經有呢個效果。唔撚通醫好呢個疫症就會唔記得五大訴求，黃嘅就去食藍店？唔會啊！

我反而係覺得係第二次嘅721多啲喎，又係另一個藍變黃嘅時機，例如喺電台烽煙節目平時打入嚟講差人同港共止暴制亂好啱嗰班藍絲，宜家收曬聲或者聲討港共抗疫不力

趁住呢個機會擴大一下基本盤囉

支爆/同廢老鬥長命>五大訴求

佢今日都有鬧政府一直隱瞞疫情，不過搵日佢心情好啲，再同佢傾香港嘅事。不過觀乎我公司大陸同事呢幾日嘅反應，呢個疫情會令佢哋有所覺悟

保命先啦

【武漢肺炎】荃灣區議會斥百萬製「防炎包」 元朗區議會 50 萬購口罩清潔液派發

兩個區議會做緊嘢

希望其他區快啲做啦

消滅共匪！就在今天！！！

如果醫護罷工只會全世界無命，
到時就會變成黃絲發動罷工致肺炎在社區爆發。

降溫師

垃圾post, 拉

而家係一個大三罷/開花嘅機會

真 好多五毛吹緊風

如果醫護罷工我會尊重

醫療戰線嚟
得個打字唔會贏
我地等緊嘅就係依隻黑天鵝

樓主膚淺到以為一個星期無遊行集會就係降溫，社會回復正常
同林鄭同等水平

2020 71 三百萬上街不是夢

無人放棄
保護好自己嘅同時 繼續抗爭

樓主你係唔係發冷?

屌既內容都唔一樣啦

藍屍屌政府係針對疫情控制，因為影響到佢地既資本

疫情控制左又咪固態復萌，咪撚以為真係做左隊友先得架

降乜搵？
關心好正常
初心從未忘

日L日都係藍絲Group叫分化佢地
屌政府唔做野

搞好黃色經濟，唔好內戰，做好文宣
keep住就得，有問題就解決

好多藍屍屌港共廢喎
不過有讚澳門

知唔知點解傳得咁勁呀
因為香港啲官同中國啲官坐撚住左個腦呀

今次好可能係中共正式步向滅亡嘅第一個引爆點
你諗下究竟係邊個令我地就算有普選都冇用？
喺香港政府？定係中共？
答案咁明顯 咁點解會唔關事？

眼中只得連登 ... 只睇到熱門個 algorithm 數到幾多個 post ...
再者, 呢兩日爆發, 人人自危, 多 post 討論有乜出奇.

見住政府有咁廢得咁廢

有武漢同事屌晒鬼話點解幾日間咁嚴重
佢話好彩未返去被封城，佢鄉下啲親戚就慘

冇降個溫就話降溫

明明就係最好，最針對到政權既攬炒武器

下我覺得成場運動升溫緊囉，你係咪好蠢嗰啲人，覺得啲人唔係提住反送中就係降溫？

發唔發現，最近無再被自殺跳樓浮屍案

同埋相比起政治理念 公義
窮 經濟差 先係最容易驅使人上街反抗嘅原因
亦都好大機會係革命嘅導火線

萬一真係喺社區爆發疫症 經濟爆破
窮到一個地步啲人就自然迫住出嚟
你宣唔宣傳根本都已經無所謂

政府唔封高鐵辣興埋藍絲自私撚
真正全港大團結

我唔覺 只係唔係講五大訴求
變左香港獨立咁解

肺炎病毒仲正過你揸槍射大陸人啦

傻撚咗呀皇天擊殺都唔叫贏

轉下形式啫，預埋十三億人一齊玩...

呢個唔係天災 係人禍 簡直係針對中共同港共政府既助燃劑

點解咁多呢 d 人
有瘟疫狗都唔會咁 on9 引人出去搞到自己有機會中招
係咪平時鍾意大大聲同人講人邊到示威食 TG
而家無得攞彩唔開心

on9

支那肺炎完全係手好牌
支那/香港經濟爆得愈勁愈有機會贏
醫護罷工都要開始設死線+文宣

淨係衞生署班狗官叫人唔洗戴口罩呢一樣野, 都反映個政府有幾仆街啦, 所謂行動都可以因時制宜, 可以諗多 d 變化. be water..

唔降
要食住呢個機會
令淺藍都反政府

有日火星撞地球 地球未日 世人都在祈禱嘅時候
樓主：場運動降緊溫

認真係助攻
唔知經濟捱到幾耐呢
本來已經唔消費
再肺炎埋 街都唔使出
和你shop都慳返

死少幾隻黑警先

但黃色經濟圈要繼續 盡做

正因為有呢個東風 如果做得好可以令藍色自斷命脈